# ผู้กำกับเกมลาออกจากและอำลาวงการเกมถาวรDiablo Blizzard #
Jayผู้ฝากฝังผลงานเกมและซีรี่ส์ประกาศผ่านของเขาว่า“หลังจากช่วงเวลาดีกว่าปีที่ผ่านมามันเป็นเรื่องที่น่าเศร้าแต่อาทิตย์นี้จะเป็นอาทิตย์สุดท้ายสำหรับผมที่จะทำงานร่วมกับและวงการเกม”“ผมจะกลับไปตามล่าความฝันของผมผมจะกลับไปเขียนนิยาย”กล่าวเสริม“นั่นคือสิ่งที่ผมได้ทำในช่วงที่ผมพึ่งรับงานนี้
และผมคิดอยู่เสมอว่าอยากจะกลับไปเขียนอีกครั้ง”ในระหว่างทำงานที่ผลงานที่โดดเด่นที่สุดของคือการเป็นผู้บริหารเป็นเวลาถึงปีระหว่างนั้นเกิดเรื่องบาดหมางขึ้นระหว่างตัวเขาแฟนและเพื่อนรวมงานคนหนึ่งสาเหตุเกิดจากคำพูดที่หลุดออกมาในที่สาธารณะของซึ่งกล่าวถึงดีไซเนอร์ของว่าเป็น“loser”ผ่านซึ่งภายหลังได้ออกมากล่าวขอโทษต่อแฟนและเป็นที่เรียบร้อยแล้วภายหลังออกจากโปรเจคตอนต้นปี
และกล่าวคำทิ้งท้ายไว้ว่า“ผมรู้สึกภูมิใจในเกมของผมมากและถึงแม้ว่าตัวผมเองและแฟนจะเคยมีเรื่องที่ไม่ลงรอยกันแต่ผมจะคิดถึงช่วงเวลานั้นเสมอผมรู้สึกว่าผมได้ทำหลายสิ่งหลายอย่างพลาดพลั้งไปแต่เจตนาของผมคือผมทำเพื่อเกมเสมอทำเพื่อให้ทุกคนได้รู้สึกสนุกกับเกมของผมผมได้พยายามเปิดรับฟังความคิดเห็นของทุกคนให้มากที่สุดเท่าที่ผมจะทำได้
และพยายามที่จะทำให้เกมเป็นไปตามวิสัยทัศน์ที่ทีมของพวกเราได้มองเอาไว้”นอกจากแล้วยังมีผลงานอื่นเช่นภาคและก่อนที่จะมาเข้าร่วมกับเขาได้ทำงานที่ในระหว่างนั้นเขาเป็นคนออกแบบเกมและที่มา
Jay Wilson Diablo Warhammer twitter Blizzard Wilson Blizzard Wilson Diablo Wilson Diablo Davik Brevik Facebook Wilson Brevik Wilson Diablo Diablo Diablo Wilson World of Warcraft Warlords of Draenor Blizzard Relic Entertainment Warhammer Dawn of War Company of Heroes polygon 